如果有疫苗，做咩咁急推健康碼 ？

仲要推國際版
其心必異

大家要頂住

Aaron Russo十幾年前已經講緊全球人口做microchip implant

今日嘅Covid1984係個煙幕，用嚟掩飾microchip implant嘅agenda，最後會用mass vaccination嚟進行
健康碼contact tracing係social conditioning嚟，到個個都習慣被追蹤，microchip implant就非常易接受
加埋用病毒嚇到唔敢用現金，就可以順勢取消現金，全民digital currency，microchip implant連接digital currency account

microchip implant:
A Military-Funded Biosensor Could Be the Future of Pandemic Detection

Why are pandemics so hard to stop? Often it’s because the disease moves faster than people can be tested for it. The Defense Department is helping to fund a new study to determine whether an under-the-skin biosensor can help trackers keep up — by detecting flu-like infections even before their symptoms begin to show. Its maker, Profusa, says the sensor is on track to try for FDA approval by early next year.

The sensor has two parts. One is a 3mm string of hydrogel, a material whose network of polymer chains is used in some contact lenses and other implants. Inserted under the skin with a syringe, the string includes a specially engineered molecule that sends a fluorescent signal outside of the body when the body begins to fight an infection. The other part is an electronic component attached to the skin. It sends light through the skin, detects the fluorescent signal and generates another signal that the wearer can send to a doctor, website, etc. It’s like a blood lab on the skin that can pick up the body’s response to illness before the presence of other symptoms, like coughing.

hydrogel研究都係中國人係MIT帶嘅project